其實大家現在買樓 大約還價幾多%

始終樓價下調中

50%

大你100%

還到你想買為止

-10%
俾人加返你轉頭

要負樓價

5-10%

大約7-10%左右

唔加你價都偷笑，仲想講價，即刻反你價都得

弱智唔好買樓

還幾多都要睇人開幾多先得架
人地開貴一倍你又還2%咩

講得啱。
應該參考對上成交呎價。如果你覺得個市而家唔好，而個業主又好想走。
你試吓還佢5%，佢有心就會再回返價打俾你。

拎埋張票咪試吓鋤佢多啲

多數低市價3%左右
再多有時會比人以為玩野 睇你真心想買定想扑傻仔

200％

3%咁撚多，港樓只升不跌喎，邊有人會平賣

大約20-25%
睇下邊個急D

還幾多%

還價黎 個業主未必賣比你

睇住市價同估價黎還，你還得低市價太多 而個業主又唔急既，可能過一排就會俾第二枱客用貼近市價買左

唔好俾新聞d劈價盤呃左，果d有好多都係個業主開到高一高然後俾人”劈”返落銀行估價/對上成交價範圍，其實最後都係市價附近成交

始終香港人班業主唔係傻，冇必要平賣益你班後生仔上車換樓

利申: 睇左三個月樓，試過拎住支票還過幾次價都傾唔到落心水價位

支票係俾AA睇你真係想買，等佢上心啲啫，
業主理得你有無票，啱價簽約嗰陣你點都要比訂㗎啦

如果還低過估價20-25% 我諗個經紀寧願飛起你都唔會想得罪業主

當個個業主真心肯七五折放賣，唔使一日就俾相熟經紀d熟客搶左啦，街客係連睇樓都冇機會

之前十月有間yoho midtown 4房 超低價放一千萬就係咁兩日就冇左

100%

冇票 我會叫aa過主，都唔知真係個客有興趣定純粹aa想試我底價

樓都未睇點知還幾多?

講起還價 記得有次陪朋友買樓 還完之後業主反而加價
仲同我哋講： 咁你買咗層樓會升值㗎嘛 所以我加價就係啱
最後買咗同屋苑另外一個 同樣呎數單位